\vbox{
    \ifmini
        \section*{Café Oriental \index{Café Oriental}}\nopagebreak

        \setchords{a E | a | d | a E a}
        \chorus{\wdh{d a E a}}

        \begin{enumerate}
            \item Im Orient | Im Cafe ist ein Magnet
            \item Eine war besonders | Herrlich war ihr
            \item Ich ging lächelnd | Kaum war ich in
            \item Doch weil ich so | Aber lacht mich eine an
            \item Neulich kam als | Ja ich komm
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S05 Cafe Oriental\index{Café Oriental}  }\nopagebreak

        \vspace{10pt}
        \hspace{10pt} L\chord{d}eideileide\chord{a}i, leidei\chord{E}dei, leid\chord{a}eileideidei,\\
        \vspace{0pt}
        \hspace{5pt} L\chord{d}eideileide\chord{a}i, leidei\chord{E}dei, leid\chord{a}eileideidei. Oriental.

        \begin{enumerate}

            \item Im \chord{a}Orient gibts ein Lokal, das Cafe Orient\chord{E}al\newline
                  jeder Scheich war schon einmal, im Cafe Orient\chord{a}al.\newline
                  Im Cafe ist ein Magnet, dort gibts Frauen ohne Z\chord{d}ahl\newline
                  und wer so was sucht, der g\chord{a}eht ins Ca\chord{E}fe Orient\chord{a}al.\newline
                  Leideileidei…

            \item Eine w\akk{a}ar besonders sch"on im Cafe Orient\akk{E}al\newline
                  sie sah aus wie die Loren im Cafe Orient\akk{a}al.\newline
                  Herrlich war ihr Dekollete sie war schlank und so schm\akk{d}al\newline
                  und war d"unn wie der Kaff\akk{a}ee im Caf\akk{E}e Orient\akk{a}al.\newline
                  Leideileidei…

            \item Ich g\akk{a}ing l"achelnd auf sie zu im Cafe Orient\akk{E}al\newline
                  bat sie um ein Rendezvous im Cafe Orient\akk{a}al.\newline
                  Kaum war ich in ihrer Näh' flog ich raus aus dem Sa\akk{d}al\newline
                  denn ihr Mann war der Po\akk{a}rtier vom Ca\akk{E}fe Orient\akk{a}al.\newline
                  Leideileidei…

            \item Doch w\akk{a}eil ich so gerne bin im Cafe Orient\akk{E}al\newline
                  geh ich morgen wieder hin ins Cafe Orient\akk{a}al.\newline
                  Aber lacht mich eine an frag ich erst sie einm\akk{d}al:\newline
                  Sag'n Sie hab'n Sie einen M\akk{a}ann im Ca\akk{E}fe Orienta\akk{a}l.\newline
                  Leideileidei...

            \item Neulich k\akk{a}am als ich schon schlief, Telefon aus Par\akk{E}is\\
                  Meine beste Freundin rief: "Komm zu mir, du bist \akk{a}süß"\\
                  \glqq Ja, ich komm\grqq sprach ich zu ihr, \glqq und ich bring dieses M\akk{d}al,\\
                  dir ein kleines Souven\akk{a}ir vom Caf\akk{E}e Orient\akk{a}al.\grqq \\
                  Leideileidei...

                  \ath{Worte \& Weise: Vico Torriani \\
                      Anm. d. Red: In gewissen Kreisen wird jede Strophe einen Halbton höher gesungen.}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
